# Comienza creando una billetera

FIXME: capítulo en desarrollo

Como mencionábamos en un artículo anterior, lo primero en una criptomoneda es crear una **billetera** y a partir de ella una o más **direcciones** con las que se realizarán las transacciones.

## Billetera online

asdf

## Billetera "local"

asdf

## Billetera móvil (desde el celular)

asdf
